CK姐你呢隻臭雞都好意思上流行經典五十年唱自己愛情觀?

李司棋

可唔可以比多啲掌聲我呀